1990年5月13日係足球對世界影響力嘅又一指標

一場波搞到南斯拉夫解體

波班

多得黑警幫手

再次證明足球>>>藍波

玩具難登大雅之堂

呢個係樓主認真討論足球嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返引彈錯字post，咁大家都有責任

可唔可講多d

@A_Milik

有冇多啲details

逢星期二出文

boban

@太宰二

波班真勇武
真心好型
一腳踢爆死黑警

佢major意大利

隔離差唔多啦

你幻想，當公安襲擊香港球迷時，陳偉豪一腳踢向公安，就是那種的震撼。

香港好難發生啦 除非開隊球隊玩中超/本地賭波合法化 唔係都無人入場睇

垃垃喺1996年已經做咗

當薩格勒布戴拿模的隊長攻擊代表南斯拉夫政府的警察時，那種政治的影響力是多麼大！無法體會？你幻想，當公安襲擊香港球迷時，陳偉豪一腳踢向公安，就是那種的震撼。